!!!突發!!! 17/11 一齊去祝賀佢結婚！

#一手 #FC #馬會職員料

高級料 粉嶺雙魚河 馬會 會所 POPO 有喜事

尖東帝國中心 好彩酒家 Popo 姓黃 ( 搵人去睇 )

全力救理大手足，一個不能少！！